「DC又贏」呢個風氣已經由Marvel發展到成個Disney

好似呢個post:
《Solo》全球開畫票房廣泛性仆直

明明係屌Star Wars唔係屌Marvel都有兩條友出嚟「DC又贏」

你話唔係打手都冇人信

咁你都睇得出

屌Marvel post有人踩DC已經夠on9
不過兩間都係做超級英雄電影，加上兩邊fans有積怨
都算

屌Star Wars都出嚟講DC

除咗Disney打手真係諗唔到第二種解釋bor

知唔知咩叫假膠同埋曲線？

唔比人地當memes講?

只能夠講句 曲到圓

唉，好撚拽你真係

Dc又贏

唔比我見到呢個meme發揚光大到連Star Wars撚都玩埋一份所以要開post讚揚?

我好期待遲啲影視每逢有任何電影被人批評都有人出嚟「DC又贏」

屌鳩DC，人人有責

呢啲知名Marvel粉就唔使提啦

marvel fans 真係愈黎愈痴線

不過 DC 又真係柒 但其實應該係要屌華納囉

打和！